香港有冇app可以call電單車？

一黎想慳，二黎想快
想call下電單車
有冇人有門路？

21800000
等鄭嘉穎嚟到時你從後一棍歐落去就有電單車

巴絲Go？
好似咩車都有

公柴頭盔真係諗起都興奮

試過但冇回覆

連車都冇仲頭盔

call嚟坐定送貨

坐

我都想😂從來未坐過